{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007889",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 풍경펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約された人数に追加人数が発生する場合は、予めペンションまでご連絡ください。 追加人数の費用は別途発生することがあります。 また、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペンション内のペット同伴の場合、許可されるペット同伴可能なペンション以外は入室を拒否することもあり、これによる払い戻しもできません。 チェックインとチェックアウトの時間を正確に守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合、全額払い戻しができます。 また、ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理されることがあり、再予約が可能です。 チェックインを利用すると、慶州の美しい海である田村海水浴場を背景にバーベキューパーティーを楽しむことができ、グリル、焼き網、炭火を利用することができます。 すでに必要な生活必需品を購入できるマートがペンションの近くにあります。 また、ペンションから少し歩くとチョンチョン海水浴場とナジョン海水浴場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合は、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、ご予約された人数に追加人数が発生する場合は、事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴する場合は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンション以外では入室を拒否することもありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の損害についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や施設の損害や紛失が発生した場合は、宿泊客が責任を負うことがあります。損害賠償の責任も負う可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では直火での調理や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "予約キャンセルについてはどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがありますが、その場合は全額払い戻しができます。また、料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約キャンセル処理されることがあります。"
        },
        {
            "question": "近くに何か便利な店舗はありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには必要な生活必需品を購入できるマートがあります。"
        },
        {
            "question": "近くに海水浴場はありますか？",
            "answer": "ペンションから少し歩くとチョンチョン海水浴場とナジョン海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 502,
        "QA": 467
    }
}